連尼住你條打靶二五仔

an撚錢你就識收 開新壇就預ifan先 過橋抽板 我屌你老母啦 諗住呢鋪水鬼升城隍？ 我拿